台灣協助流亡港人預算將增七倍

因應中央在香港實施港版國安法，台灣陸委會今年7月設立台港服務交流辦公室，執掌該辦公室的台港策進會今年度的預算大幅增加，比往年大增七倍至4,100萬元新台幣（約1,080萬港元）。陸委會指出，增加的預算將用於港人在台就學就業的生活照顧及輔導。

據台港策進會公佈的年度預算書，明年度預算將提升至4,108萬餘元，比今年度的491萬元新台幣（約130萬港元）急增七倍有多。對於增加預算的安排，邱垂正指，相關預算用在針對港人在台就學就業的生活照顧及輔導等費用。

thx

台灣感恩

東亞最後希望

最好俾每個流亡港人50-100萬創業

多謝手足 多謝台灣

cls
多謝台灣

希望手足生活安好
Btw,多謝台灣

cls

多謝台灣

今生不做中國香港人

香港人都入唔到台灣境，手足申請咗勁耐

台灣有英文真係好好

台灣